FIFA21 Ultimate Team討論區 (59) Server一集衰過一集

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

新po lm

掂手毛都12碼
屌你老母EA

93 POTM Lewandowski

LM

有場見對面用丙朗包皮既都用pope打龍勁到仆街
即刻買返隻黎用
真係好撚勁
好多近射單刀都救到

有球輸12碼
明明已經捉錯路
對腳都夠長救到

有冇人dc左 打dr
我0-3追番到3-3 89分鐘
即刻彈出左EA
定係no loss glitch 邊有可能咁巧合
仲要食左我一場

樓豬好波

我用好一般上老母換返AEROLA先

我pc版打左6場又冇你地講到咁誇

推哩個？

我ps4都無佢地講到咁差

yes

pc應該少人過ps4啦

仆街呢個幾時更新呀

唔搞搞佢真係冇乜心機玩

輕輕一推

你打成點

隻Alisson 初初用好勁 依家愈用愈廢
俾人點射都有

Wl 6g 3w

6g2w
但暫時場場都抵輸嘅

我場場都入波先
衰on9

啱啱返屋企打咗場
溜冰mode+有d眼訓
雖然都贏
但都係訓先

利申
失波先，以為要輸
最後反cup4-1

今星期同上星期一樣個頭開得好靚
希望聽日唔會連輸

係斷左 又食我一場

咁統計下話中鉛果d人係咩broadband囉
可能本地broadband出事

HKBN - ps4 via LAN speed test

download speed 5xxmbps
Upload speed 3xxmbps

不過今星期未打WL 只打左sb 同dr

落patch前 gameplay 好順好爽 節奏明快
落patch後 d人好鉛 d人走位怪左 食左豬油榚咁 平時三四場都慣 因為唔係咩特別事

但今星期係場場都係咁

正路會變得難打

岩岩果場又突然唔差 救左6球

上星期12g11w後6連敗

仲有無巴打解緊ucl 任，可以送6場

Bb zola好撚勁

打WL 通常輸兩場 我就抖下做其他野算

如果唔係覺得會越打越心急 急住想贏同想快d打到14w 之後自己節奏會亂左 就會連輸 係咁loop

真，我都買左

我上星期都係咁講
但忍唔住keep住打
連輸到好似唔識打機咁

好屈機下

放晒進攻 原來冇中間放番d防中咁好

輸 之後下場就會急 亂左節奏 之後又輸 又急 再輸 更急

Looping 黎

上星期都連贏7場 之後三場都比人90‘絕殺

果斷熄機夜晚繼續打算

Best baby icon

諗住dr熱身
但抗鉛力好差
搞到降埋D
WL聽日先打

真係會愈打愈急
跟住輸左又好燥
我上星期就係咁

我多數後追
心很累

之後你又用一個好燥既心情打下一場

認真 到底點守rainbow
標 - 撞開佢/比佢笠過
企係度(㩒正方) /等AI幫 - 比佢笠過/頂走個波 前者會多啲
向後縮 等個波落嚟先出腳 - 截到個波/失位截唔中

仲有咩方法守

I know that feel bro

迪比細路係咪貴好多?

賭錢咁

踢4231
De jong stay back
Wijnaldum balanced
防守會否唔夠硬？

今集第一次用基沙文原來咁好用

貴200k

你防守會唔會禁埋L2？

因時平時我防守係L2 加同對面保持一個人距離

所以佢禁區外出rainbow 想入禁區果時 會撞左落我隻中堅到

好過真人

通常咁搭好依賴手控
如果有信心同budget 有限可以用
我自己用kdb + de jong 搵左百幾場

反而中堅同防中之間空位
有冇巴打setting 上可以令到呢個位冇咁空

kante + khedira 會唔會太鳩
兩隻都攻唔到

Khedira打cb啦

唔好
單刀都入唔到
一隻算

Lv 30 Keita

kante 有丁屎射術
你果場好順手風既話，kante 禁區頂射波會入到

我都想知
過左cdm 如果控cb
佢係到撚撚下既話
兩隻cdm 都係後面睇波
控隻cdm 跑番去個下
又好易比佢過左隻cb
可能要早一步 控cdm 先解決到

唔講咁多 MM好波

有冇人試過入場錯衫
成隊變咗白衫
全部球員都係42號

咁邊個打cdm

得佢85

Russell?

luigor台

另外兩張係咩？

allan一上就vvd

又係你呀 李生

感覺3隻都係廢

86 aspas romagnoli
85 keita

Aspas, Romagnoli

Romagnoli好似唔錯喎

15lv果3隻

唔快 又係agility同balance 低
都係普通料
82戈隻中堅有睇頭d

睇佢張銀卡好勁身位但得180

想問右腳撥個波去左腳再向前推點㩒

用de jong主要係想連美斯
都係正正經經用Kante算
Thx bro

Hold L1+右菇左/右推

Draft贏咗兩場就連唔到人玩
人人都打緊WL ?

多謝巴打

隻87 JJ Okocha 幾抵玩
40萬買到
5星skill
係速度差咁d
好想買了

我會 de jong + wij 兩張都set balanced
防中反正都係自己控多

打唔打到邊?

嘩我都無乜為意 如果佢太近我應該會㩒嘅
想問巴打你㩒L2嗰陣 手控嗰隻係向前/後定係企定？

79速 唔慢咩

好好用喎，當然唔係用嚟鳩爆

通常同對面保持一個身位距離（即係向後？） 但去到d起腳位 就會L2 標出去 封佢射波

唔識點形容 但同人打得多你就會練到幾時「行」幾時標個timing

因為我都唔識教個fd

15lv個意甲中場幾勁

呢三隻趕客

未試過揾去打邊，不過打cam後上、俾波同走位都好靚

Dr又斷？
今次到對面斷

分咗兩格，一格拎82一格拎86
82有上面隻中堅，熱拿亞tello，仲有mainz rm韓仔
Tello好吸引

DUMFRIES totw好正

等隻rttf kounde升多格仲好

自己防守唔勁
試過set兩隻balanced，成日右菇轉唔切/轉唔中隻防中，俾人打爆
兩隻stay back又攻得唔夠效率
始終一stay back一balanced最啱自己手形

打4231cam
rg Messi定bb Zola？

第4場draft連唔到人點算
想打埋瞓覺💤

有冇巴打用緊牙朗?
可唔可以share下有冇平民陣係砌到full chem?

我圓形咁行
跟住再左右左右行

451 dybala 囉

dybala都淨係連到朗
其他都要用意假圍住

4231 cam
bruno/mahrez?
普金

點解唔考慮firmino?

87 jay jay okocha 35萬
又5星又可以亂連線
我發緊夢?

Ea我屌你老母

對親獌迷都閪啲人

Icon sbc!!

終於返嚟

2隻都麻麻

Ea粉:你一定係4-50碼鳩ban埋去啦

Icon sbc!

點解仲未有promo pack

Yessss Icon abc
高rating fodder要起飛了

係咪可以出貨

砌隻Vds baby先

達屎要爆升了

想整隻J辛 會唔會好不智

肥料要起飛了

打防中就勁 閘就真係唔好用

貴過就咁買

費高用過 打CAM勁過rw好多

想整隻雲達沙撚下

ICON SBC 都幾貴下

我要抽pack 呀

唔好la

幾一般下

3隻都係廢, 唔好做

VDS目測300k左右
有儲開肥應該補少少就做到

隻figo 貴到...

應該無乜人做

快做figo loan 出錯左requirement 唔洗chem

我有好多un吹肥 決定做佢玩下

300k整隻龍不了

跌緊d了

龍門點玩?

獅子王費高

應該無錯

Loan Zanetti只係要6 x gold 都搞得掂

整黎打FRDLY

今年無icon swap 玩?

Zanetti要75chem. Figo唔洗？

佢Chem 60 變左rating 60
但佢要11張金本身冇可能低過75

有,12 月

唔洗chem wo
60 team rating但11 rare gold

仲貴過直接買隻

Prime好撚好用

佢 應該本身要chem ，但set錯rating，掉d 閪聯賽閃金落去

Gk都凈係出隻base

有班傻鳩panic sell
繼續Strong hold

EA:勁少少同我奴夠23 token

Thx

Moment果張就勁
Prime果張一般貨色

老老實實
expect今晚唔係咁少野㗎喎

比你用紅卡 都算係咁
唔比人炒IF

Storyline張tello
食張shadow成隻Kante咁樣

有咩icon防中勁？

Mid Low work rate
唔好用

Vieira
Gullit

1.4m budget

chemistry出錯左rating，快d做求其11張閃金

你試過就知點解

多左啲duplicate卡做totw

柏利祖

POTM利雲好似仲平過Bamba

Blanc

做左搏退卡加送包

容祖兒 baby blanc petit 馬基
要b2b就 seedorf

都係嗰句，狗也不屌性價比最高

得8chem唔係好掂

lm

sor 不推

想問下Bruno個2張if 分別大唔大？

11張垃圾聯賽硬吹廢金换張loan figo 打fdly, 點都係賺, 呢d ea 應該未必賠

應該冇出錯 另外果2個都係5-6k

一定係出錯
60 rating果度明顯係多餘

唔緊要frdly用得著係真

做唔做埋另外兩隻打fdly呢

必做啦，要黎看門口

幾千蚊 抵到爛啦

即做 清左d垃圾rg硬吹卡

後面點連好

今日係咪無promo

VDS 貴都做，有愛無計

越對越低分就越打越輸
隻GAME搞乜野呀

Tonyli458 d5拎住屁包入2球就跳晒4人閪舞
炒返你6球 full pause埋我先走場
輸唔起就唔好閪人在先

Black Friday係咪去到下星期五先完

Rg上sif覺得好正
If冇用過就唔知喇

德國銀卡SBC中神軒

下星期五先係

做完bamba有好運加乘
啲pack出sterling-->太多duplicate-->做gold upgrade-->出varane

壞住個手制玩 玩到就黎打爆埋個mom

即係下星期五開始先會有好多sbc做？

EA更新真係呃9人
PRESS係完全無改過

C朗食engine定Hunter

得啖笑
入咗都覺得唔好意思

好似係
每粒鐘都有flash sbc同lightning round promo pack

琴晚仲係賺40K依家蝕30K跌到仆街

改用多d氣咋嘛

下星期totw有包皮

完全唔覺對面用多左
去到成70分鐘 我無press過都同對面全場press一樣氣
個更新流到離哂地喎
變到個個更加press足全場

Rttf係咪已經out左pack?

sissoko kante

Ys

啱 ea呃鳩人

你係咪set左tactics呀
我之前有用呢d
70分鐘已經無晒氣
而家改返balance

啱啱打咗場人地癲狗咁press

比人反cup應該冇

開左兩個milestone 24g24r pack
最高得84 Jimenez

請問點樣出個turn and zoom？岩岩買左

L1 + R1

琴晚覺得隻達屎好廢 45k放咗佢用untrade lloris起身一睇跌到40k 好似賺咗5k咁

figo咁撚貴點做不如直接買隻好過

普金ake定熱刺sanchez？

11張rg 唔洗夾chem 即係8000蚊姐
整黎打fdly 都好

自膠我未碌到落下面睇唔係租借果隻

15lv個3張卡仲吸引過30lv個3張

頭7輸晒

清哂d un吹肥料 以後當唔洗換龍門

Tactics set 7秒反搶最明顯

On9，今個禮拜個Server食撚哂屎
連續兩場入場就黑Moon卡死，15分鐘熄Game重開又食場
癲撚到

記得巴打好似好多SBC都有砌

St福 上 bb zola 差別大唔大？

7場，2場黑Mon卡死
2場告魯夫C朗尼馬韋拉古烈治
今個禮拜遊戲體驗差到

上兩年我就全部聯sbc都有做
今年醒覺 到目前只做左James atal Tonani 同呢隻

Bb zola 靈活d
但射波sm 黑福勁d

唔好上

mid就想做，baby驚伏伏地

bb zola 有icon 神力搶波
走位靚過福

其他都係福勁好多

上集我冇玩，見你19基本全部做晒

想佢出mid多啲。。。

19 好似係表弟狂做league sbc

DR連人都搵唔到

琴晚連WL都搵唔到人

好誇張
我隻fred搶到斷氣
搞唔掂即轉返balance

咁佢講明nerf ga ma

不推文呀

琴日放左Gomez 入左vvd 真係無後悔

高波制空 閘波好好多

In Game樣同張卡面相差咁遠

角球專搵VVD 頂效果都唔錯

今年ICON SBC 貴到咁點做..........

有錢不如就咁買一隻
玩夠仲可以賣返出去

干度比亞轉咗會去馬體會出咗新卡

我都想砌VDS 但又唔知下個月icon swap 會唔會有舒米高奴重唸緊

好似重貴過買

成百萬砌個untrade

龍你地用艾利臣 定係totw 艾達臣

繼續留係法國咪好 神卡勁好用

alisson
好多神救

一出個價就跌左

干sir

個vds果d pack好好閪閪地點回血

想問各位清有冇in game黑芒問題，成日兩三場就黑幾秒，唔好彩防守緊就898

啱啱三場WL，人在外國最低永遠起碼6x ms，每場都delay三四次，輸哂安慰自己賴網絡廢

頭7場都要走場收皮 今次可以去到邊

下個要upgrade係咩位

依家去咗馬體會都好易綠線

我覺得個吹罰好有問題 人地尻剷牌都無張

中前場up哂做古韋油告

真朗

個Darft尋晚到宜家都未連到人打到第4場
有冇得放棄唔玩拎pack算

中後場揀老母+vvd+if gomez 定係 if華維迪+varane+ramos好

大家覺得買IF福 定 mid baggio 好

用緊baggio加rg 福

Vvd 啦
Ramos 差得有啲遠

我就係想知baggio 好唔好用
佢係med/low

建議下次問比埋畢直

屌咁姐係唔洗up啦

隻rb talisca 好撚屈機
踢到成隻大哨咁 有身位有速度
俾佢屈世界波屈左兩場

icon以外嘅卡

前場包屁+if rashford
if kante
gomez--> vvd
wijnaldum 躝換 if valverde

今朝啲Gameplay真係CLS

Inception新片又屌鳩EA

我打4312
set佢打cam唔使返後淨企前面
傳波好，射波勁，走位都ok

唔係你表弟咩

有無咩中堅係可以比我打ultra attacking 都唔會去到60分鐘無氣

見到成班中超巴西就唔開胃

唔會用佢啲default game plan啦 自己set

今晚再出sbc

你啲84點好似蟹蟹地

要搵野夾屁馬冇計

有冇師兄玩dropback?未用過,係咪防守會好d?

又有小道消息？

好似今年逼人用普金咁... D SBC無隻開胃

想課金抽pack 係咪應該等下星期black friday

龍門係咪愈高愈好? 邊隻gk最撚高??

玩左fifa 1年，依排愈黎愈憎隻game, 變到淨係打wl ，炒卡都廢事，遲早棄

9g5w
應該一陣可以一帆風順快快14w

去到憎隻game
咁辛苦為乜

見到都驚 成日遠射都有

成撚日都輸個低能龍門
人哋就係咁神救 自己嗰個就派膠rebound
前面入一球佢就失兩球 on99

又係長期1x ms起
閪ser 成個鐘都search唔到單位數

成日俾佢直線盤球硬爆入禁區

第九場終於贏波

我覺得pressure on heavy touch都已經好後
如果對防守冇信心建議打五後防

117分鐘贏梗波但係斷線計左我輸

just a game bro
人生已經好多呢d情緒，唔需要為隻驚咁樣

做完bb 雲達沙 試試佢先

玩得唔順心就抖抖啦
我今個星期都停咗WL DR
掛幾場最低難度SB有啲pack開吓算

你用Wi-Fi打?

諗翻就好笑

打cam要De bruyne，般奴定保巴好

Rb talisica真係勁撚到仆街
對親都驚

都就快2021但係用wifi打機好似好奢侈咁
成世人玩過咁多隻online game得fifa係唔用cable玩唔到

用lan線啦長期2-4 ms only

賣左隻game去啦巴打
玩到有情緒病就唔抵

我lab線長期30ms
用wifi係玩唔到

俾錢upgrade你個寬頻啦

想砌khedira有冇得諗 睇stat成隻baby vieira咁
仲要green link cron

明明用Wi-Fi玩係好正常
EA自己server廢
依家搞到玩家唔用lan線係玩家錯咁

外國撚 俾幾多錢上網都係咁廢

換晒上面個啲已經幾百萬
咁我唔好換隻icon

自己唔講budget仲咁撚串

你幫手寫信去屌下EA 啦咁

真
我打mon hunt連WiFi又唔見有button delay/食command

Bruno

梳囉
400k budget

打wl 都係當練下個腦

用過般奴同普巴
般奴勁好多

咁咪上面嗰幾個選擇揀一個夠錢做嘅做咗先

咁換vvd
呢個陣上到20win

用左2萬蚊砌vds，d pack全垃圾

兩萬蚊當買個吉祥物都抵

隻khedira幾好j
成隻白韋拉咁

KDB係咪已經最強英超CAM，用落覺得幾頓下 唔夠靈活

其實我有RB Talisca untrade屁不過唔知點入隊

主觀願望

sure 用緊lan線

你呢個陣同我之前用d人全部一樣
之前我都有隻尼馬

我盡量想full chem
而家係要hybrid英超巴西西甲中超

咁你點入隊

依家走賺100蚊一隻
同平手冇分別
賺埋都唔夠交個陣賣隊啲tax
所以繼續坐係先

原來爭小小
不過你堆人我全部用過一排

呢個post好多白卡佬....

紫卡擸人

In game 4231
Budget around1.2M
可以點upgrade

Volland

輸波都有得出？

打極都14-16win
上唔到17
是咪正常

仲有60萬有無得搞
定唔玩德甲轉英超好過

法比

琴晚wl 0-0 對面90分鐘輸12碼 即刻走場
食屎狗

話說EA係咪唔打算出卡俾卡雲尼
少少野都搞咁耐

gomez->vvd
sane->mane (werner同wijnaldum調位)
ziyech->if rashford同sterling調位

掂
Thank you

呢d開得psn

其實20w以上巴打大概係d幾

應該法比

20w到 dr真正實力肯定d1

鍾意靈活cam可以試下if mahrez
不過stat一定唔夠kdb勁

4231 cam
RG Messi 定 bb Zola勁啲?

messi

最少1800以上 正路d1

咁都係坐14望17算thx巴打

今日d人仲貴咗 早知打埋先賣隊
踢得勁辛苦

張黑卡llorente 打防中 好似一般 有冇人用過

打b2b最發揮到實力
搵隻純防夾佢會好啲

手持2m cash
上星期冇入貨
望就望嚟緊個星期一會crash多次

我隔離果隻係kante 兩個都set stay back cut波

今朝打左三場，痴線 4-6ms 都食鉛食到傻
點踢？

if llorente都唔好用？

呢隻定if valverde好用
打4312 3中場的話

上星期隊波1.7M 14w
今個星期600K都係14w

對葛斯有愛，但仆街ea重唔出

我依家仲用緊普金llorente都好好用
仲諗住等bf換if版

係咪轉Lm 位打cam? 有隻普金ver可以試下

多數啲人係up 完隊波都係同樣咁多W
你downgrade 完都一樣
證明你本身有料

睇你點用
b2b就llorente
逗後就valverde
但我真心唔太建議if llorente 用落真係同普金冇咩分別

明明今個星期輸好多但係最後都係會14w

我有紅卡 通常會sub in 幾好用 攻守都有

好多肥係倉？

係唔撚係呀 if張stat好誇張wor

D走位幾好

IF dribbling明顯smooth咗

你用一次就知
我覺得用十幾萬係其他地方會值過買呢張

上次用頂到下你d人

用緊Rg valverde 諗緊搵隻勁少少既
if 華為又真係太貴 所以先考慮llorente if

好啲囉 但我都係覺得傳波好差
可能我唔太用個兩隻中場攻

friendly不

傳波講運

啱啱比佢入咗4球，步大力雄射波又準

唔駛買人夠做
尋晚等埋icon唔吸引就狗衝咗

但巴打你依家用緊咩人
我個陣買完兩日即刻賣 覺得麻麻

Btw 想問icon sbc通常會幾時出其他人

我自己用落 RG傳波都唔覺得差
IF用落真係幾好用 又快 攻守都有 全能到仆街 個模組腳長得嚟又唔鈍

反而Pogba真係好難用

VVD VARANE WIJ MENDY

普金 Davies + sane 定 波圖telles + rttf anderson
賣哂隊諗住用垃圾打住先

10g5w
做乜鳩

用過普金Davies成日上左去唔返落嚟 但sane幾勁
Telles 穩陣 Anderson唔知
比我會揀後者

IF llorente set balance attack
進攻走位好好
我前鋒做緊波嗰陣識由啲空位到後上

守波果時我仲揾佢打埋rb

冇乜任奴真好，打完wl可以收工

記得上年Black Friday 一晚on999課左8000蚊,得幾隻肥料。

咁狠

用啲肥料做隻icon當抽中會唔會開心啲

thx

所以今年比盡課1pack應節算

決定咗 課$0應節

普金版Oblak同Alisson邊個勁啲？

差個1m 唔好覺得有咩大分別

同埋卡都係輔助 最後都係睇駕駛員

有冇人收coin
百4萬到比個ac你過

$1,750賣2.5m ac ，有興趣可以pm
Tg Lht2000

有冇用neuer既手足覺得佢好撚廢

Sor, 3m先啱，$2100比成個ac 你過

係

月頭課左一pack
rttf team 1 2 各4000
留番bf 4000

點解唔買一張 差唔多錢又放到

我都有愛不過淨係做loan

用過 垃圾

呢個樣同mid一樣樣

佢出果日打包埋sandro一齊做 khedira 勁到仆街 今集第一次隻防中識自動防守 但sandro 廢到喊

我放佢cdm唔上去攻
守嗰時好似3cb咁
同埋佢啲傳波好準
好彩無做到sandro

有個主力踢WL直紅
點洗底？

賣3m acc, 可議價
Tg: Lht2000

dr個gameplay咁怪
兩邊都勁慢

咁撚貴

點解我d1 keep 到1900 skill rate但到wl得14 wins...
好苦惱

我改咗去可議價

對親紐亞都比佢撲撚晒啲波

打場sb囉

今年black friday會唔會唔出best totw轉其他promo
暫時啲黑卡都冇邊幾多張勁 同上兩集爭好遠下

好似開中Neymar

Mane lewan kante werner 福 gomez messi bruno(sif) so9就咁數呢堆都夠ea呃錢

另外想問hero卡係咪唔計落totw?

有無人收coin
大約1.1m
成個ac比你搞

WL勁唔順
走去打埋最後一場online draft負碌贏埋
好似打咗兩三年第一次draft可以贏晒4場

應該唔計 睇片未見過紫卡係totw pack出

岩岩買左digital version, 唔知點解一路都連唔到ea?

有乜pack

Premium Gold 同 Rare Gold * 2
全垃圾

記得幾年前打完開pack中bale賣左500k

Neuer用過好撚勁

有無玩fut champ試過每幾秒疾一下
轉唔到人攞波
但對面就攻得勁順 一下就爆過

Rtff 中左幾多隻

處女WL
一開始連輸八場 心諗有6w 都算
之後10g8w

之前用藍卡打友賽任，勁多球同我企係度唔救

啱啱開晒最高82

咁Qs先

Baby定mid抵做啲

CLS PACK

上年出親都overpriced到癲

呢啲時間icon pack 坐底都5-6格兼有機會要87,88
要抽點都唔抵

rttf 福隊 vs vvd 隊
rttf 福隊順便搏有得升1點

4222,LM位用sterling定son好?st位係福同文尼,rm係adama

定其實LM位用rodrigo仲好?定mane LM,rodrigo ST?

果斷qs neuer

mane in game 打st 好霸道

買個希望中好嘢

次次skill rating去到1670就會和一場波跟住輸返落去 loop左5、6次
我想攞D2 d錢姐

開波3連勝之後5連敗

有冇人有salah使用說明,自己用落去同lucas冇乜分別

剩係身位salah 已經完爆
放膽信佢左右腳

Sor

13g6w
逐個w執

Premium gold先會中油雞

仲有隻rttf anderson,升多格會唔會勁過son同sterling?

屌 馬斯亞好撚廢阿 ！！！

打左20場dr
終於開始WL了

20場dr

我都仲打dr分

今晚出貨
2m 變3m

12場左右都夠

輸左好多場

前面10場打得好差
係咁輸和 又入波少

唔介意嘅試下msg人打假波
互隊5球再開波/直接和波

唯有試下咁
已經18場

唔係咁多好人

個個都往死裏打
冇一個肯刷5粒先

我有場輸緊4球見追唔到諗住sd msg點知對面係熄咗

等緊佢出我鍾意嘅icon

11人入面有4個7CHEM影響大唔大 想放隻基迪拉入去

想問下傳波無啦啦唔夠力傳比隊友， 其他制又冇野
係server問題定自己setting問題

戰術點set冇咁易比人直線湯穿，已經逗後唔標波都係咁輸直線

刷5粒有咩用？

又會話d4-5都14w

心態問題掛

心態問題幾影響
我有fd 輕鬆22,3g14w, 我打到25,6g 先14w
但平時fdly 冇乜贏過我

幾時先肯比玩家自己揀粒波既skin
次次打親d豹紋波 金屬波都睇撚到眼都矇

我又遇到算多
係琴晚有個傾好5:5
之後無啦啦隊我一球

dr多d分

放coins,$6/10k
Tg Lht2000

有無人patch完之後完全唔識玩
Dr 1600分 跌到 below1200
WL 8G1W 平時14-17win

心態真係有影響
好明顯尾段cup人/追近對手係亂左
應該冇咁多劇本掛

真睇到眼都盲
好似上年咁自己揀咩波就睇番咩波就最好

D黃波 冇影 睇落好似飄下飄下

呢隻閪game 下年一定唔撚買

我覺得改到防守in general用多咗氣
我用balance 但係會manual press 隻if llorente快咗橙氣

覺得inform werner好唔好用？

dr多數人輕鬆打 唔夠打就算
wl啲人知道技術唔夠對面嚟都chur盡 有時會逼和到

法甲做下做下都做左4個

真係比賽心態
同埋而家走場冇分

入場轉4-3-3, silva cm 包 rw
想問下仲有冇咩選擇可以代替silva RM 可以轉打cm

會唔會太樂觀

load完陣容圖就黑屏係咩事歌就繼續播
同對面鬥長命？

會expired

收工！
最後3w 攪左我八場 場場都要打穩守突擊

非常之強既EA劇本
真係唔比你贏 3條友禁區位,起腳10次
10次都AUTO BLOCK哂 龍門上身
乜撚都出盡哂 猜返出去,又BALL ROLL,又笠射 又健康射
大佬,贏場波係唔係都咁難呀
我用隻中堅就咁L2 同我玩埋自動落鏟 都痴撚線

可以開始享受weekend

4g3w 已經攰 抖抖先

PS Message apps落埋架

無得messsage人

真係蝕住做

有呀
用ps app咪得

用ps app

feel到黎料啦
10連勝之後輸場6:0

上埋佢

有冇人用緊rttf sissoko
好用過kante

一定狗也不屌勁啲

你講得啱
宜家12g6w

都係唔識守
比人一下傳到去ST位 就好易輸

巴打打埋佢啦

d2 rank I 14000夠唔夠？

有冇師兄用過rttf anderson?勁唔勁得過rg son?

講完中隻GOMEZ 回本

今個星期輸咗好幾場哩啲形勢嘅波

唔好瀨 練好技術先

暫時依三星期都夠

提提你哩隻Anderson波圖架唔係西咸

利狗果然係利狗
入球EA送既都要full replay跳舞
又角球旗又後場鳩猜
有冇禁驚呀
大家都係跟EA劇本演姐

基本上輸既十場有九場都係依啲數據
已經睇到好開打到識笑

same
場場對面都玩泊大巴 再放直線反擊
10gWL場場都係對呢個踢法
btw 有冇邊個CT炒 想join大巴足球

冇啦留番4場打DL 先有rank 1
岩岩賣埋隊

Sissoko 好高同大隻 狗也不屌係可以痴撚住人

新手想問下可以去邊到買金幣？ pc版

唔知點解我覺得老母先係最好用

今集係人後面推住佢撞 係咪唔會搶到波

我較佢get forward同 free roam
走位好靚 要press嘅時候又做到野
不過咁打好快無氣

我賣左隊用utrade加10k隊都跌左300分

用untrade隊反而贏多咗

d大黑腸黐身都有用架
但當然最好係直接tackle到

我發現我之前咁多集
都係慣左標完再係後面守
今集好多時比人入左先拎得番個波

巴打untrade meta隊？

用波圖telles,再用allan夾住佢,實入到英超隊,所以想知好唔好用,預佢至少升多格,50k有找,有d吸引

屌好撚戇鳩，贏8:2對面走場當左我輸

姐係唔係對面走場
係你斷咗

今集兒子麻麻哋，我係熱迷都咁講
不過如果你係要來打S T
五星腳始終有優勢

話自己唔識玩都叫瀨？
你d理解能力 建議你考慮返小學再讀過

但我係untrade抽到varane 入埋mendy upgrade咗後防
完全適應唔到個patch
本身踢開press停球不穩press

WL改名做c朗league算啦不如

UNTRADE ICON 有冇機會 要拎去做SBC?

你斷線

唔係 不過可能心態問題 覺得輸咗都無所謂 反而咁樣贏多咗

30場劇本

頭先有場比人㩒住打（73 控球）
last 10分鐘入兩球反cup
87分鐘feel到無啦啦勁鈍比人入返球加時
好彩最後都贏到
好耐無試過無啦啦變到勁鉛

之後如果有icon swap sbc
d icon token點黎？

奴任

上年奴左兩隻

係咪有得淨係斷場波，唔斷server？
佢彈翻我去個FUT Menu，平時斷線係會出翻去FIFA個Menu架喎

想問有無app可以睇每個sbc大概用幾多錢咁

Futbin

唔知今年出futmas之前會出咩promo

upgrade究極陣

我諗Headliner 可能早d出

Totgs

兩個星期冇打wl ，淨係解任
個人平和好多

對過，唔知佢打黎做咩

淨係打咗4輪照出？

想問點解人地開press我啲人仲快無氣過對面

下星期踢第5輪
踢埋岩岩好趕得切black friday出

今日成仔對過佢
120分鐘險勝2:1
但全場撳住佢嚟打人哋1射1中1入

好心啦 揸住包皮入kick off rebound 都要慶祝 on9仔

塊地好硬

個patch 係咁 正常

我輸兩球
其實佢唔係好勁
係屈卡能力

140萬coin $900
成個ac比你過
有冇人要

用多左力破人press

財力

忙嘅話真係唔打好過

當你已經冇時間又係咁輸
打到又急又嬲
慘過返工

個7秒press認真好屈
唔夠冷靜真係出撚哂事

gameplay正常可以猜死啲大巴 overload一邊再轉俾另一邊隻閘射

vvd league

點開?方向鍵team press?

諗住硬吹 pack 會有好野

直接回俾龍等其中一隻衝上黎就有位傳
最差情況都可以斬出界

真係好屈有空位就9ban

對爆機隊大巴
真係腳到起唔到
去到禁區附近就自動吸走個波

然後包朗反擊撞都撞唔低

利申又窮又廢

一下大轉邊 再L1 三角

應該會穿哂

係，加埋今年返工忙左好多，收工都少打左
個個星期都冇突破，個陣又變唔到，weekend 休息下，解下任算

隻chinasca煩過牙朗 次次見牙朗都封到位 唔係失on9波
隻chinasca啲後衛一定眼神防守
可能驚中肺炎 good coding EA

喺一邊係咁傳safe pass
因為fifa無真係大巴 佢個陣一定會shift過黎
之後就望中間/向後有冇人有位 有就彈俾佢driven pass轟俾對面海
跑入禁區健康射

無計，支超鐵三角又平，真係好多人用

rulebreaker都平

sbc 隻 88 oyarzabal好無用
見好似相對平

下星期第4輪咋
不過如果佢bf後一個星期先出就有得計埋第5輪

12月頭最後一輪

要幾多？有少少coins可以賣，tg傾？

邊個巴打

平時g1，e家15贏9場得翻4場可以輸

平時g1，e家8贏5場

呢個對過

係wor
但BF照計應該有特別卡出掛

點解我打wl 有陣時 會個時間 人物同個波速度都會快好多

Lag

睇完連登仔upgrade推介

買coins兩皮幾就搞掂

但仲打黎做咩

都晤使求reward

好似多數都係totw精選再in pack

之前totgs習慣係踢5輪出 所以一向都係bf後 12月頭

睇返上年係有best of totw
準備買黑福

暫時得福仔 jota F Torres突出D

今期kante mane
之前既messi

Totgs wo

以為你講best of totw

明明打dr極少失反擊波
打wl就係咁失

D卡真係好屈
但有錢咁抽法,EA送劇本比佢都係EA想留客

一定係買coins 課金抽抽到下一代都未抽到

貧窮限制咗你想像

真
啲有錢人日常使費六位數對佢哋嚟講好閒

有條柒頭90分鐘追和3:3 慶祝
加時數多佢3粒真係好爽

2雞真係跌都跌左

SB係咪cls, 今次好似又要上到6萬先安全， 唔撚想打

今個patch興番隨緣流防守？
手控死一隻dm 其他就pray to ea

爽

你真係唔好睇少D人既運氣+金錢
可能人地課左50PACK 你唔知
再加埋人地PACK LUCK好 中左靚野再賣 再買人

真呀
果個小LINLIN 人地踢中超 1個月既收入都分分鐘多過大把人既年薪

今個wl幾好 好少失啲on9波 輸果啲場次大部分都真係唔夠人踢

踢中超既咩

下 乜果個xiaolinlin真人踢中超嫁？我以為佢係有錢仔咋

有場輸兩球後場on9傳失

係咪比人press?

Son 洛迪高 bale

轉左做

福仔 werner lucas

之後狂輸

想問問如果西甲RB用邊隻好

好老實講除咗最屈機果機張其他卡分別不大

如果唔係要連皇馬巴塞我覺得navas仲好

以為睇價錢 其實我比較鍾意用son多過福仔

jesus navas

應該未用慣姐

分別好大 福食finisher扭波係game changer級
lucas又勁過bale

痴線，咁梗係用返son我中咗硬吹美斯都係用返adama

睇你踢法姐

唔出奇 不過平時都猜得到 啱啱全部波都係唔準嘅

Capa or navas

美斯 adama唔同打法啦

美斯=ST/CAM 拎嚟打邊係浪費

想問下點開

今日打完 輸兩粒

上半場踢左廿幾分鐘
屈撚左我輸3球12碼
點玩

打完dr 25場拿rank1 再打30場wl
打到暈咁滯
奴性太重

都係keep住17-19 wins..突破唔到

成日45分鐘失波

要打25場咁多咩 15000分都夠

屌你老母而家啲外掛用電腦代打WL，我要同個AI對打
好彩係legendary難度撚慣啲AI，贏緊去到90分鐘。佢見佢輸咗即刻開instant win， 搞到我呢邊窒哂跟住話我斷線 屌好撚嬲 EA點解無anti cheat

Agree 其實唔明點解佢咁平 佢模組真係好靈敏

Press after possession loss

我試過25場先14000
今次10場

主因都係唔夠快
同埋今集冇咗施美度strong link佢

pc?

LF福 POTM son 耶穌 vardy Rodrigo 美羊
442邊兩隻打ST好

福 Son

黑福一有位加速實出事
Son仲可以慢慢降住

係時候買console

打pc?

後備擺邊個好

咪講咗福扭波勁過son
講埋打法㗎喇

我買左6次coins 夾埋1800萬 又平過points 咁多

係咪唔太勁

開press 古韋應該可以掃哂成個中場

為咗隻fifa 買PS5有啲因小失大

唔係咁易既葉師傅，當你打3贏2 ，場場入3球都係1700分，都要打18場先10200分，加埋12場wl 4800 先15000

我就係類似咁打到暈

唔太勁 但隻古烈治太撚痴線

巴克利一開波就收皮

你諗下喎 星期一至三打sb 四五打DR 六日WL 仲間仲要插幾日奴任 玩足一年
其實好抵

辛苦過返工

反正幾多錢都係散紙
點會仲諗抵唔抵
梗係揀方便同安全嘅方法

垃圾Ea對面就無限不死人牌都無張
我制都無噤就手毛12碼
屌你老母啦

想收account, 最好有3-5M
有意聯：tg EDcccc

今集D劇本會唔會明顯左D
無禁制吹12碼, 截傳中變OWN GOAL 真係好常見

玩得足一年就係
Pc preorder咗2077 一出就應該淨打dr wl算

成撚日搵唔到場嘅

維拉tap in中人 再抽空門飛機

Ea好真實

打到火都黎
80分鐘準時有波入

我唔要真實 我要球球射到框都爛埋 (要入嫁)

好撚燥 連輸3場打傳控傳唔到波
休息一陣先清埋嗰9場

睇到有d想買吉烈治
真係隻隻fifa都係咁屈機

兒子有新相，好update

佢笑到4萬咁口 同廢明爐一樣
啲慶祝動作好嬲打

對面對都會傳失
真係嬲到傻

突然人地隻隻KANTE上身, 點傳都傳唔到呀嗎
打得贏EA劇本就係更高層次既PLAYER喇

一病發半場都個唔到
痴撚線 做得唔好噤明顯得唔得

龍門alisson 你地食咩CHEM?

你係咪PM人 比人reported van

Ban

買定FIFA 22

佢through ball傳失之後仲有6 7隻人喺後面
我搶完猜上去傳失得返4 5個 仲有兩隻閘衝緊上去

第一次用kante 真係進入左新世界咁
平時11-11即刻11-4

似係啦

我用自己食cat
參考吓

我比人後面鏟對面無牌都算
吹都唔吹直接比人打反擊
本來贏緊輸無所謂 但係噤輸真係好嬲

玩其他online game 係咪一樣情況

連輸6場WL

14射14中 入4球
人地6射6中入6球

點踢

佢行埋我啲人到就搶到波
我貼身shoulder challenge都攞唔到 又或者食住佢身位佢都傳/射到
好撚灰

如果佢係單刀你係猜入去又無得講喎
猜入去係難入啲 auto block

單刀我都有 夠膽死對面接實單刀
你冇睇錯 係接實

今次應該唔會又19win啦掛
仲有9場，而家17win

一係郁咗龍門 一係真係射得太準

仲有9場得13w

佢更新完單刀難入左
近少少個龍就救到 明明更新前唔係噤
搞到勁唔慣 係打左幾日先慣返

屌係psn ban定fifa ban你

派3win
有緣相見

呢間閪公司真係無謂課

好波 ea 連輸7場
頭9場贏左7場 心諗今次fat fat

點知要你輸突返

你話ea 冇蠱惑我打死都唔信

平時幾多w先
之後打既對手唔會再係咁廢

仲有7場得12w

慣晒啦
哩幾日部分戰跡

唯有怪自己廢把握力差囉冇計

暫時14場有11w feel到準備會比ea玩

ea 個matching 真係好勁
技術係幾多就 幾多w

17-3變18-7

如果有巴打咁高勝率就好

有無巴打知

我今年第一年玩ut
上星期第一次踢WL

連輸2-3場就停啦
會愈打愈急，愈急愈亂

上個星期未買福 狗不屌 mendy 14剩6
今個星期買哂 又係14剩6
即刻甩手隻福

之前打到嬲 諗住棄 用哂幾十萬coins抽卡得個吉
之後而家用全硬吹隊再起過手戰績好似仲好過之前

Lucas levia 上到5200
博埋佢今晚出icon pack sbc

最驚出左無出前咁高

對親C朗下下近柱封哂都入

啱啱對左場比佢hat trick
痴撚線傳中波喺我隻中堅個頭側邊怪腳篤入
好彩cup得返

Vvd真係好撚好用

Kante真係狗也不屌 射失最後球12碼
我無用kante

C朗完全係bug嚟點射都入
唔係難夾chem我都用佢唔用包

但包皮好似快好撚多
我都1516緊砌唔砌隻基迪拉玩下牙朗

7chem 就得

Agree 琴日買完返嚟 用左兩日個感覺幾好標波身位高度

冇得rq 真係好煩
對住啲假波想唔玩都要等足全場

點解d 人咁閪
我都棄左企左係度，佢仲係咁入波，仲要球球慶祝

文尼打正前真係好勁

其實點分？ 暫時未遇過 同打sb世界級一樣？

用橡根hold住再擺低手制就唔睇個mon算啦
依隻game大把閪人
都唔知係本身閪定比隻game逼閪

gg Keane

圖1佢無cursor，應該係legendary

今星期好唔順
宜家18g得9w
個gameplay閪到不行
11w都成問題

帽事既

有無D1巴打可以幫幫手睇下 上星期D1 RANK2 幾分
我上星期去左D2 所以睇唔到 GOOGLE又搵唔到
上星期 13630 夠唔夠RANK 2 唔想刷DR 想開WL波

我都好唔順
10g3w
唔係係咪咁個patch唔啱玩定係自己廢左

今集已試過上金1好滿足了
反正幾多win都唔會中野

夠
我都係依個分
可以放心

頭先俾個D4 嘅普金平民隊屠殺5-0
我就知今日係時候抖抖了

好 唔該哂

update完笠射好鬼難入
射親唔係救到就高出咁

依定練緊ballroll完再射
如果唔係人地出晒龍都唔會笠

兒子入波

son入多粒會唔會黑卡

Agree 抽乜pack 都無walkout

做左ptom會唔會想喊

個patch完全適應唔到
有無人係完美適應 可唔可以分享下tactic同踢法

上星期12530 夠啦

對完人有冇咩方法可以查到對方幾多win?

唔上top200 regional冇得check

加佢好友

呢個應該係唯一

雙週經
梅花間竹咁嚟

你棄驚唔打又唔rq閪d定佢係咁入波慶祝閪d？

7g4w 仲有23場諗起就唔想打
好攰同好高壓

傳波都要成秒後先傳真係好難搞

應該話中好野同打幾勁係無直接關係的

求其當sb打囉

但係上到高rank成功感高過上唔到

搵唔到人 快快手比我打埋
難得個gp 咁順

屌你老母 對親d普金隊先最撚難打
隻撚隻都吸波吸到傻

唔會當到個感覺好似去左考試咁

打隻game打到壓力大過返工

就算有if 都500k 起碼，仲要廢過potm
下次再有最快都12月 Potm 岩岩500k係抵做

今日咁多閪人，係咁replay

X skip

普金95k
If 點會500k
參考Bruno 85k
if 係first week totw斷貨卡都係325k

今次岀RW
方便砌，英超太多左翼

我想要dr果400分都閪？

以為你會pm屌佢

今日係好多西人

上半場輸3球，對面球球都衝cam
下半場反cup佢4球，衝返佢cam真係爽過打J

比人係咁反擊？

英超var世界級

奴比比鳥

你浪費人哋時間係人哋立你咪閪囉
打死魚好無癮
想跳舞閪走你都情有可原

尾2個場都幾誇 5射5入

同意你想打下機，企係度浪費埋我時間

今次可以慢慢打

不過要15w

星期6都唔整個SBC來做
屌你呀EA

贏15場 唔知有冇qouta

好似game尾咁

EA:要抽卡就課金

x可以skip replay咩

UNTRADE都唔比你整來做

睇落用得過

養生星期6

workrate low

真心閪
都已經無promo card
整個sbc 尻pack 呃我地卡都無

Replay yes but not celebration

我就唔打,CLS 15W D人又咁認真
呢D整6W好啦.....仲話Friendly

次次撞埋一齊 守唔到 係因為卡問題 定係 lag問題

自己都有問題 玩到

Semedo 贏啦
不過strong link partey

見個league sbc 已經知佢今年hea 搞d sbc

之前Halloween又無

我講錯左，係celebration。。。

仲要英超陣

應該weekday league

有呀，百鳩幾k做on9波衫

陣間好似以前咁直頭冇sbc

又係阿妓 ea係咪gunner嚟又k6 又拿卡 又比比鳥

打個rare mega pack已經想死
辛苦過17上20

又15W

我屌你老母呀ea
你script鳩我兩場加時絕殺輸十二碼我都算鳩數
我當自己廢
你老母依場打到勢均力敵想換人就咁撚樣
我依家9g5w今個星期都唔撚再打呀
屌你老母垃鳩圾

少睇鏝
乜Cancelo打中場中嘅

啲on9波衫其實有冇on9做

18g14w 聽日可以放假

進攻兩閘收入中場

其實ea有冇屋企人,有冇玩過隻game
我知免費卡唔好咁多要求
但係屌你老味,當我地pro player?15w打15場就解到?
我自認wl 長期14w,起碼要打30場以上先有機會解到
為左一張卡哂咁多時間去打呢個mode真係反智...

100萬coins可散要
6蚊10K
最快3分鐘搞掂

bellerin幾勁開game用佢張rg幾搶得

一早冇曬動力啦

On9 咁趕時間仲慶祝啲乜呀

一早無
閪到.......

大家都可以主力陣出戰

係咪愈黎愈離譜
我見上年d objective都係5,6 wins已經好多
今年個個都要15 wins....cls

小心啲講嘢
好多人有強迫症做埋

今年gameplay同上年好似（19同20兩隻game黎）
冇新鮮感
球員又係出果幾個
好似今年重玩多次20咁好難有動力去打

花時間解呢d on9任，我留時間炒卡好過

呢張卡到x mas 過氣啦
奴完唔洗一個月變垃圾卡

笑左party升左100k

唔係趕
係浪費

無開幾日game

做左一個之後冇做
做完好快又擺倉
今年仲要係友賽mode刷

咁你慶祝未又係浪費緊時間

原來只係in game轉陣

棄一星期啦

宜家嗰件乜鬼波蘭獨立日
真係除咗波蘭玩家之外我諗唔明有咩人會做

唉屌，病左連wl 都無打

我做左貓同亡靈節

慶祝就係想閪人架啦
你估班閪人會唔會打SB入5粒睇足5球replay
如果佢SB真係睇足
佢WL，DR我真係唔會嬲

咁如果到有一日 出香港獨立日波衫 我諗我幾貴都做

我都係週末先玩WL
平時機都唔想開

Skip左又係對死魚，睇下慶祝可能過癮d

不過個重點唔係話慶祝好應該
而係對住死魚無撚嘢做，想閪走對面係正路
做得死魚就無謂話人閪咁解

始終係game
搵命博咩 take care

我擺低手制要400分 係ea搞成個mode咁既
講到尾係想要reward 唔覺得有咩問題
你慶祝full play目的就係閪
我會停返佢30秒 再慶祝再停 再慶祝再停

你自己棄game掛機嫌人閪
你都棄左啦 你理得人做咩

上個post唔比剷唔比rainbow,今個post連入波都唔比

另外其實咁介意人地慶祝咪send email比ea叫佢地cancel咗依個功能囉，上黎怨乜

最後想問吓咩叫script,我d fd都成日屌，講到真有其事咁，我就輸親都係怪自己on9,有時輸d黑仔波就叫script?但有d pro playerso far 180win又點解釋script依回事

我唔反對
只係覺得棄左係到afk都係閪嘅一種
無謂話人閪

Ea真係cls 免費卡都15w on99
阿狗都表示奴佢老母咩

Rb Laporte配if gomez 定vvd好
Vvd開game用到宜家，但人地話if gomez 勁啲

加埋今個星期自己踢得特別差
真係唔撚想踢 轉去玩蜘蛛俠休息幾日都好

無端端細菌感染，咩都做唔到，又發燒又痾嘔，依家退左燒叫開始好轉

你估我來做死魚咩
Ea搞到隻驚係咁 依家少400分 係好大機會跌一個rank㗎
我都係想多個包姐
同你想閪人 天同地比

我就係咁嘅意思囉
千祈唔好當我讚成慶祝

咁係fifa問題啦
又唔俾人投降

同埋一齊企定定等佢完都好快

你都識講pro player啦
咪即係佢地勁到script都照贏囉

做死魚唔係應該無反應架咩

人地做咩都無所謂la

同埋好多閪gameplay

Script 係真
勁人打得贏script 都係真

你條傻閪終於識不推文

使唔使check下

好撚肉酸呀，摺埋啦柒頭

星期六例牌比球波都冇力，人地仲要press

分清楚入波同full reply先啦
另外 script 方面 google 下dynamic difficulty啦
有埋專利㗎

咁你覺得死魚係咪閪嘅一種？

我都唔係讚成慶祝
只係覺得 你唔想打咪quit囉
你正正常常打 人地球球衝鏡慶祝 就真係閪
你都掛緊機 仲話人閪
真係五十步

一入場見人 cron包皮美斯
唔夠打係咁俾人姦，想放低手制投降都唔俾咩

抖下啦清
贏夠14場咪又係中辣殺紅卡

上年刷mendy Bruno

我去沖埋涼tim

因為人地都唔係老馮要陪你一齊掛機

原來就係你依啲傻9晒撚晒啲時間

病咗可以照打
just a game

唔係

一諗起sb未奴，仲wl 未打，就頹好想抽包

Vvd 好啲

依個真，3年，未入過隊

咁你未照入波 練sm 練長傳
冇人叫你full replay慶祝

當然可以
我差一場上rank不知幾想你afk棄係到
不過我覺得棄得就無謂話對面點閪點閪啫

講真俾我哋match到嘅爆機隊勁極有限
都係屈卡我反而會試下認真打可能贏到
反而我怕打平民普金隊多啲
一定勁上buff

你都掛緊機 人地做咩關你咩事

我覺得係閪

唔啱咀形無謂拗end of conversation

平民隊仲要晤食chem果D仲勁

今日輸左隊黃喜粲加82- 德甲越南仔

其實掛機 你都放低左個手制
理鬼佢做咩呀
雖然我掛機個陣都想人一齊企係到

其實對住個冇反應嘅人入波仲要慶祝已經夠晒on9,
晒撚埋自己啲時間

儲夠5張拎去做86+都係變肥
紅卡未入過隊揮手

本來15分鐘完場
又慶祝又睇慢鏡 變咗20分鐘先完場
浪費咗我5分鐘
你話我擺低手制 浪費咗你10分鐘
Sorry 我係想要400分 拎rank 1姐 要怪就怪ea搞到個mode咁on9
而你浪費既5分鐘就只係為咗你閪我 完全非gaming oriented

棄置play 咪俾佢入

入夠佢自然收手

做下其他野仲好

最煩係你要搵條橡筋或者搵張膠紙去痴實個手掣
都唔係EA又話你唔認真打踢你場

28g 17w 收皮
後14場啲gameplay閪到 傳控完全任人宰割 好彩先執到嗰4w

有冇巴打有mahrez if食評

上年試過鬆左 俾EA踢走左

我用開PS4 個耳機 COOL住右菇

我今日都輸咗俾個聲稱今集只係玩咗幾日嘅D4新人
英超陣仲用緊Rodrigo 676 Tomori 哩啲
俾佢炒0-5

其實係想你玩耐啲呢 game當然想留人

不過連郁dr結算都唔做就算啦

上次做完隻法甲仔，撚左幾場就無撚
啲新卡重勁過佢

我都試過
今集一被踢就冇400分好煩

用兩毫子sip住個r2
倒轉攞驚整壞個菇

Inverted wb*
*Not functional in FIFA 21

其實想用inverted wingback玩傳控 不過佢連drop between defender個code都未搞掂

講到自己咁大條道理 你咪走去打dr囉

到時chork晤到sm

我會停返佢30秒 再慶祝再停 再慶祝再停

柒少陣啦，邊個嘥時間呀

唔郁都唔比

唔多夠體 我capa alba llorente都會橙氣 明明已經較balance

大家可以集思廣益用過啲乜嘢去cool住個手掣
1） 橡筋
2）膠紙
3）兩毫子
4）PS4耳機

我長期rank 4戰士
是尻但

成日見
可能個成本對佢地黎講唔係野

Blu tack其實應該礙

爭what? 唔洗吵 兩個都晒曬啲時間 好未?

有semedo嘅我唔想打
打黎擺晒氣

頭先有人自隊兩球
之後我就有得休息 手痛呀屌
買fifa 之前都無野

我有時反轉個掣用地心吸力禁住個l2 r2
成日都計我INACTIVE

Cyberpunk 快啲拯救我出呢個地獄
FIFA 22

將手制向下擺 兩粒菇會變左向上定住 人仔會keep住向上行

我有呀
Ea唔計我分之嘛

你唔慶祝未唔停囉

用開awb好無奴比比鳥

係一種態度
奴隸

得啦，你最gaming oriented

睇緊我熱對鏝
熱好似射咗兩下定三下
鏝攻咗全場射咗10幾廿下
但係宜家熱2-0

FIFA好真

以前有個bug係入完波係咁衝入個網到跑
唔撳掣個畫面唔會完
依家唔知仲有無

控番CDM 黎防之後
好似打得好左
希望聽日起身都KEEP到

今年曼城都幾廢

你肯打咪奴

把握力

Auto block

熱仲用埋meta CT
大巴再比直線打反擊

你射龜 梗係射門數字多

上轉下 定用300k買shearer頂calvert個位好
入場轉踢442

師兄幫襯邊間咁利害，6次都無事？

馬斯亞踢翼嘅話不如7chem丁力

你係紐卡素fans?

用laporte不如儲多10萬買列卡特

On9閪人一個
所有閪野做齊 同我認撚住佢
見到佢同我第一時間full replay佢
屌你老母

比狗你拗咁快知要用咩人砌？

唔係 只係想揾隻st 可以長傳頭錘set比son salah跑 見shearer好似唔錯

有冇諗過砌隻lewan出黎

無德甲好難連 我成隊un吹 得2隻cb吹得

印尼仔

啱啱打完牌

呢個係打sb嗰陣錄到 唔知算唔算script

閪撚到

Shearer好頓 唔建議

打左一年 第一次打WL輸比銀卡objective隊
人地最貴果兩隻仲要好似係沙拿同基沙文
頭10場凈係輸比佢希望係pro player 唔係既話 真心輸得好樣衰

唔知你記唔記得 我煎牛扒

依家WL走場係當食一場冇400分
定係可以打DR補返？

打到想死
ground pass會預判咁同through ball有咩分別

傳失波都叫script? 咁神奇隊長仆街跣低算唔算script?

有時真係好on9
㩒x傳波，條友走去人地後面接波
依隻閪game真係你玩埋我嗰份

On9 EA唔出sbc d肥料又全面插水

我情願人前波後好過佢預判之後直接傳俾人

就係傳左比對面
都唔知係咪我問題
啲人好似永遠唔識行過嚟接波
同埋有時ea會限死你用邊個人接波咁
明明有隻近啲嘅唔比我轉

人前波後都係傳俾人 無咁直接遮

bellerin game 1 就已經收pm話靠lucky 12碼贏
weekday league 正式開始

見到15場真係點都唔刷 又唔係特別勁/有愛

上轉下算唔算大upgrade
搭單問後防食乜chem

後防shadow anchor

有心做你 你點都輸 守波ai幫你做石頭人 反擊你傳波永遠岩岩好拎唔到俾左個波人

牙朗 比心機入多球出IF 等我有動力打WL

我估Black Friday 2球都會照出了

Haland 2g應該都IF了

ID:leopang各位遇到可以走場
做奴任俾佢做晒啲傳中同fitness shot之後照認真打

派彩唔入post了 驚見到紅卡牙朗

Haaland hat trick 張if係咪應該即放

大四喜

佢張84金卡我覺得已經好撚勁
但無錢買if 張sif應該更加無可能

下期totw會唔會有哂牙朗 包皮 夏蘭特
雖然包皮輸波

包咁樣比人反cup都有真係on9，連potm 6g2a都輸比個2g2a

點有？

Bb定mid艾辛勁啲？

black friday 我諗好大機會咁樣出，
唔係點樣吸引人課金

1m筆直 有咩左翼icon 好用？ 定留錢等bf 算

有冇sif watkins食評？

Medium

到時又有平貨執

一向最撚憎人下下full replay
但我今次就撐replay果個
知唔知點解走場冇分
因為運動係講體育精神
即係話走左係唔deserve有分
但你呢d仆街更唔deserve
人地打機求開心
你要人陪你掛機戇鳩鳩
哂鳩人地10分鐘15分鐘
Full replay係對你個戇鳩仔嘅忿怒
你話佢搞到你冇多5分鐘
但係無計可施嘅情況
佢係攬炒以表達對你嘅不滿
你覺得自己冇問題其實冇問題
最戇鳩係你仲要覺得人地冇問題
我覺得你都係咪撚打機啦
由幼稚園讀起學下做人先

差少少靈活

屌你bellerin high/low

換佢果個任係咪打限77RATING果個

賣Acc，裡面有三百五十萬，終極版的包全部未開。賣2000，可少議。

請telegram tazbb，連結

收藏用居多
利申：阿狗，會奴

屁而家仲低過上星期一

張圖仲要有部相機
好J

好cute cute

Sor無覆
Icon sbc d人話下個禮拜bf出

盡快入500球 goal 拎包

啲巴打成日叫人自隊一兩粒先可能真係work

禁住砌但入晤到第二球 俾人一下尻射半場追平

通常下半場都會俾人cup埋

我都會奴

個post quote咗另一個原post
原post條友用呢個方法打到上e2
不過亞洲ser啲人hardcore啲又未必做到

budget 1球搵1隻CF/ST/CM icon 大家推薦邊隻落場好？

Ea又好似谷緊人d購買力係black Friday

到時lighting round d promo pack

Zola

不過其實1m用屁最勁

終於覺悟 課fifa point = on9

想問大家咩位入黑金

妙妙仲有出黎做嗎？

我打算買埋屁 然後用一隻icon連其他野
zola 85果隻夠用？

我都唔明點解x 可以傳到三角咁

無用過
不過zola一向係baby >mid

要好好EQ
一球一球咁追

今week我有4-5場落後先反cup
有場仲有80分鐘輸4:2
92分鐘4:5

竟然無俾人角球旗